屌頭先打完飛機老母開我門

我即刻攞張被姐住丘番條褲
手上仲揸住啲精紙巾
佢話：「哦打飛機，媽咪都明既有咁既需要。」跟住閂番門
屌好柒，而家唔敢出門

媽咪都明既？ 佢都有賓周

發夢ja ma

聽落有啲唏噓，你老豆無掂佢好耐？

咁又唔知喎

好似突登入黎篤爆你咁，係咪你太大聲咋

深表同情

聲都無出唸住攤多陣去洗手

你傻架？

又勾起高登嘅回憶

0分

可能真係dry得濟
恭喜你成功激母親嘅少女心,佢多謝你先岩

激發

你老媽子聞到精味好興奮

亂輪 最好唔好啦

開通
佢佢心諗
咁細條 用隻手都遮到
睇死個衰仔成世打J
邊會有女人想俾通心粉屌

30cm又話你聽咩
btw安全無事

傻㗎你?

樓主

hi屌你

#metoo

無睇過AV
係人都知之後咩發展啦